女朋友係看更 你問我答

請發問

你幾時死

有冇試過同佢巡樓時扑野，每層插十下，由天台插到落地下大堂？

係天台已經射咗啦

唔知

唔答 驚自爆

保重啊
你做邊行

你保重阿
你個post 好慘

食左飯未？

唔答，驚自爆

點先肯答?驚自爆

佢係咪有十幾個人追

你幾時自爆

你上次係咪養龜搞我條女

唔答

你女友姓咩

唔答 唔想自爆

不如改改個標題 叫有問不答啦

你女朋友係咩職業